有咩香港名勝／地標／博物館係你成世人都未去過?

Me:
天壇大佛
昂坪360
迪士尼
山頂纜車

海防博物館
三棟屋
李鄭屋古墓
屏山唔知咩野徑
(小學讀常識好似成日提到但從來都冇去過)

利申 土生土長 3x 歲毒L

細個讀書有學 唔知會唔會有人突登去
係 仲有個唔知咩 曾大屋 連喺邊都唔係好知

btw 要加埋黃大仙廟同車公廟 成世人都冇入過去

海防博物館好野黎

啱啱申請咗張博物館證，$50一年，扺到爛。

好似多左少少喎清, 睇嚟你真係幾毒

重慶大厦
啟德機場

珍寶海鮮坊

舫

x2

長洲 南丫島

老蘭

你都唔係香港人, 有d真係出名到一定會去過既你都冇去
即係咩古墓三幢屋就算, 但黃大仙/車公廟/天壇大佛可以三十幾年一次都冇去真係幾少見
重有山頂纜車, 唔知你係未坐過架車定未去過山頂

37年人，長州都未去過

舊建築連展品好feel好多

銅鑼灣富士大廈

廟呢 自細就唔鍾意啲香味 所以一直都少入
山頂當然去過 但冇搭過纜車

Same

咁誇張 咩原因

金屎荊廣場

睇電視見得多

海洋公園

SAME

是咪A0
正正常常拍拖都要搵地方去

你講果啲去過晒

一定要行魚雷房

有乜出奇 唔信去黎做乜

大把人唔信都去睇架啦, 講緊車公/黃大仙/天壇大佛差不多係香港最多人去既寺廟喎, 同埋三十幾年一次都冇去過喎

就算黃大仙/車公廟真係冇野做, 咁去大澳都好多時同埋天壇大佛一齊行啦

我諗我唔會去

Disneyland
昂坪360

山頂

朋友

迪士尼未去過又乜出奇
貴，多蝗，細，對卡通無興趣
利申：無去過

昂坪360
Sky100
蠟像館

果架野秒秒都逼滿蝗 真係不了

特登去過李鄭屋古墓
不過去完好失望 以為真係有得行入個古墓

大多你迪士尼
窮撚那有錢去

細個好多都去過
大左無再去

新界未去過

明明為你都係得3x
點解咁快用成世人

機場都未去過，
咁慘?

可能對上一次係香港啟德機場